聲優愛好［58］堀江由衣誕生日

1997年，正式以聲優身份出道，其後於1998年推出首張單曲唱片「my best friend」。
2000年，與聲優田村由香里結成組合「やまとなでしこ」。
2002年，舉辦First Live Tour，個人電台節目「堀江由衣の天使のたまご」於同年開播。
2005年，與淺野真澄、神田朱未、高橋智秋、木村圓組成「Aice5」組合，堀江小姐為此組合的發起人和隊長。
2006年，舉辦Second Live Tour「堀江由衣をめぐる冒険」。
2006年，加入17歲教。
2007年，成為綜藝節目《HEY!HEY!HEY!》的嘉賓，是該節目第三個聲優嘉賓。
2007年6月，因為前所屬事務所ARTSVISION社長松田咲實的猥褻事件，於6月5日在個人官方BLOG發表澄清聲明。[3]
2007年11月，加入I'm Enterprise所屬的VIMS事務所。
2009年9月19和20日在日本武道館舉辦個人演唱會。是繼椎名碧流、水樹奈奈和田村由香里後第4個在此場館舉辦個人演唱會的聲優

push

留名

御三家好似真係唔識老咁

真

愛衣

生日快樂

唔係講咗開種田咩? 我等咗半年

好可愛

1001話事，半年後請早

而家多左野睇，應該會推快左既

佢隻world end garden 呢家仲loop 緊

種田算唔算係有實力，但又比人埋沒咗嘅聲優?

咁多規矩架咩 我仲已經開始寫緊介紹文

不過以前推得快嗰陣係去到99x開始就會有幾個鐘冇人覆，個個都唔想開

做開 post 嗰個唔好咩?

冇埋沒啦~
你諗下佢由2012年TV動畫出道，到2016年休業只係短短4年幾入面，都有唔少膾炙人口嘅角色，其實唔多聲優可以做到咁嘅地步

而家有新人聲優直情當佢係偶像，作家伊福部(呸個老公)都話冇諗過佢而家會咁紅

本渡楓第一次見到佢嗰時都話好興奮

最近種田喺自己個廣播入面輕輕一提佐藤日向同小泉萌香嘅廣播「もえぴな」個名，
佢地一知道咗就即刻「欸～～～～等等等陣，係嗰位種田桑?」、「如果可以上佢嘅廣播我會喊出嚟！」
所以真係冇埋沒，至少起碼可以睇到即使係而家，種田喺業界都有一定嘅地位

當初話1001者開po的主因係希望真係有個有心人開po去介紹聲優
亦都係因為咁所以唔想重覆人
係黎到連登之後好多野人選reset左再出過咁解

我原本都有人選想寫，結果都係要再等下

LM

3x碎仲扮可愛

我推埋你地個份

佢唔係中間收佐皮
而家肯定更紅
動畫都唔知幾耐冇聽過佢把聲
好彩下季有點兔

下次你拎到1001嘅話，記得介紹種田嗰陣揀幅靚啲嘅相
雖然唔係種田 fans (主要留意 im@s 嗰邊), 但都會默默支持佢

好多本身由種田嚟做嘅角色都比人取代咗，特別係冇咗fgo女主嗰下真係好撚傷

唔知係因為個病定醫療嘅副作用，佢復出嗰陣真係瘦撚咗仆街，仲要把聲都係上唔返去

我覺得今次7th live嘅pamphlet影得幾好

歸根究底患病就係最傷，
如果一直健康，好老實講就算冇FGO都好，可以繼續接job延續個勢，就會有好多可能性、機遇。

大病完之後一嚟好似你咁講瘦到仆街啦，隻眼好似瘦到凸咗出嚟咁
二嚟種田喺Blog到話復康係包埋肌肉鍛鍊，復出咗之後都要keep住做，
三嚟又話今次可以復出係奇蹟
都隱約feel到係d大獲野嚟

有人攞EVA明日香嘅聲優宮村優子個病嚟講
佢嗰陣係有格里夫氏症(甲狀腺有事)，因為甲狀腺好近喉嚨所以會影響埋聲線。
症狀包括眼球凸出、心跳過速、怕熱、體重減輕、肌肉衰弱，
同種田表徵有d似

Lm

＄多
But cy gj

This is the way

Strike the Blood

隻馬幾好玩

腳長有著數

隻手

TVアニメ「体操ザムライ」公式
@taiso_samurai
·3 小時
TVアニメ「体操ザムライ」の追加キャストが解禁されました！

個Cast

唔熟聲優 想問種田係咪淡出咗

佢話過會因應身體狀況，按自己嘅步伐進行聲優活動

拉丁系？

日耳曼系

瑞典人connected

老細

第二張QQ

NHK WORLD-JAPAN presents SONGS OF TOKYO Festival 2020

＜ゲストアーティスト・五十音順＞

アイドルマスター（THE IDOLM@STER）＜アイドルマスター ・ アイドルマスター シンデレラガールズ ・ アイドルマスターミリオンライブ！ ・ アイドルマスター SideM ・ アイドルマスター シャイニーカラーズ＞ ・蒼井翔太 ・ いきものがかり ・ SixTONES ・ NEWS ・ HYDE ・BanG Dream!（バンドリ！）＜Poppin'Party、 Roselia、RAISE A SUILEN＞ ・Perfume ・ 日向坂46 ・ Foorin ・ Foorin team E ・ BABYMETAL ・布袋寅泰 ・ 水樹奈々 ・ 水瀬いのり ・ ももいろクローバーZ ・ ワルキューレ

【アイドルマスター】 中村繪里子（天海春香役）・浅倉杏美（萩原雪歩役）・原 由実（四条貴音役）
【アイドルマスター シンデレラガールズ】 大橋彩香（島村卯月役）・山下七海（大槻唯役）・松井恵理子（神谷奈緒役）
【アイドルマスター ミリオンライブ！】 山崎はるか（春日未来役）・木戸衣吹（矢吹可奈役）・伊藤美来（七尾百合子役）
【アイドルマスター SideM】 熊谷健太郎（握野英雄役）・濱 健人（木村 龍役）・増元拓也（信玄誠司役）
【アイドルマスター シャイニーカラーズ】 関根 瞳（櫻木真乃役）・近藤玲奈（風野灯織役）・峯田茉優（八宮めぐる役）

声優アーティストの水樹奈々さん、7夜連続ニコニコ生放送配信決定！ 新曲発売記念特番でファン投票企画実施＆MUSIC CLIP Full Ver.も解禁

「リアル梶寺島食堂」

自己玩番唔驚咩？

呢度有冇人鐘意礒部花凜?
岩岩係B站聽佢 LIVE 好勁咁 做音樂劇可能仲有前途

種田都係冇換番黎

好似得takamina有提種田

文化放送 超！A&G
内山夕実さん＆種田梨沙さんがパーソナリティを務める新番組が「超！A&G＋」で放送決定！

Respect

呢一日東山仲專登坐飛機由北海道飛返東京同種田慶祝生日

之前提名咗「聽眾最想復活廣播」，但最後內部委員會頒咗個獎畀鷲崎健個廣播
以為完了吧如無意外，連限定一回復活嘅機會都冇
點知竟然係開常規廣播仲要每個禮拜都有
In Garbelia, We Trust ar diu!

東京故事開番都正常既
呢場我覺得甲鐵城輸得好唔抵

甲鐵城夫婦咁啱喺年尾拉埋天窗，啱啱好係投票嗰段時間，都谷到盡喇無計。
始終唔係100%民選，有內部委員會守尾門決定邊個攞獎。
今次內山種田攞唔到獎都照有2期廣播，
所以甲鐵城都有機嘅~~或者直情擺脫甲鐵城動畫委員會，另外開個夫婦廣播都有可能

我反而覺得就係因為結咗婚先唔可能搞

果然是Y.aoi

客觀環境下係可以搞嘅
佢地想低調就無計
投胎做佢地嘅BB就可以日日聽 (誤)

其實最主要係其他對手姐
小林靜香唔駛講，課金姬基本上係健叔廣播的固定班底之一，所以正常本應係得三個節目爭
東京故事當初好似講過話種田番出黎就會再搞，所以實際又可以唔投
然後講話題性，甲鐵城應該好難輸比絕望放送(千大人S佢老公諗下都知正)
點知D人都係唔識玩

TLS最終回嗰時連種田都喊埋一份，話希望再同夕實一齊做節目
但冇落實話TLS會復活~ 嗰時連種田幾時會復出 / 或者會唔會復出都未知

等下等下一年又一年，復活嘅機會越嚟越秒渺茫
所以先有咁多人提名 想佢復活
但負責TLS製作嘅Marine Entertainment越嚟越沉
即使夠票數攞埋提名，Marine Entertainment都係連一個tweet都冇
所以今次可以復活係喜出望外嘅

真島浩-伊甸星原2021.4月TV動畫放送

【CAST】
シキ・グランベル：寺島拓篤
レベッカ・ブルーガーデン：小松未可子
ハッピー：釘宮理惠

又釘宮

高田憂希好似越黎越靚

一直覺得伊織萌同日高個樣有D似

大波版
當佢係日高咁J

JM9

左

白井悠介中招

轉公司開始多人

富田耕生rip

就咁睇都三四個
熊都轉會

部份今日移籍消息

中村悠一
@nakamuraFF11
本日より長くお世話になりましたシグマ・セブンを離れ、インテンションのお世話になる事となりました。
これからも引き続きよろしくお願い致します。
色々思いを語る場を、どこかで設けられたら…と思います。

村川 梨衣
@RiEmagic
お世話になりました東京俳優生活協同組合を離れ、本日10月1日より株式会社ステイラックに所属することとなりました。
今後ともどうぞよろしくお願いいたします！

内田 秀
@uchida_shu0524
本日１０月１日より、CaliComに所属させていただくこととなりました。
より一層皆さんからのご支援をいただけるよう、一歩一歩前に進み技術に磨きをかけ、頑張っていきたいと思いますので、これからもどうぞよろしくお願いいたします！

相良 茉優
@MayuSgr
·本日、1０月1日付けでDigitalDoubleに所属となりました。
まだまだ未熟な私ですが、一つ一つのお仕事を大切に精一杯努力してまいります。
応援して下さる皆様にたくさんの声を、
幸せをお届け出来る様に頑張りますので宜しくお願い致します。

永島由子
@yuppi0703
〜お知らせ〜
《いつも応援してくださっている皆様・関係者の皆様へ》

俳協兵器得返tkmn同でんちゃん

中村過檔去鈴村健一間公司

希望轉咗會多啲job

又俾人撚

10月10日よりAT-X、TOKYO MXほかで放送される「ご注文はうさぎですか？ BLOOM」は、アニメ「ご注文はうさぎですか？」の第3期にあたる作品。追加キャストとして委員長役を日笠陽子、レイ役を田澤茉純、カノ役を嶺内ともみ、あんず役を桑原由気、なっちゃん役を貫井柚佳、ミキ役を伊藤彩沙、カリン役を白城なおが務める。

陽子終於有得玩

A&Gブライダルステーション サンセルモ presents 結婚式は あいのなか で

10月30日（金）に番組初の有料特別生配信が決定！
#明坂聡美 さん #原田ひとみ さんのゲスト出演が決定！

どんなドレスで登場するのかお楽しみに！
皆さまから沢山メールお待ちしておりますよ！
メールフォームはこちら！

#あいなか #agqr #野中藍

識做生意

一係大西in 松岡 our

一係松岡in 大西our

吐

松岡+信長
cls

好on9
好似打牌 淨係入黑暗大法師咁

作者本身都近乎指名了
要屌咪屌作者囉

雖然神真係無咩需要再接呢類番係真

作者指名呢個邊度有得睇？

本身都唔係幾想神接，
但係既然接咗就慢慢食花生算

記得作者twitter之前有說希望神配男主之類的發言

松澤千晶
@chiakinman
「幼なじみが絶対に負けないラブコメ」アニメ化おめでとうございます
あの立場なら誰もが悩むのではと…すみません、完全に個人的な趣味で選んでしまいました。この上で、ハーレム日本代表の松岡さんは、最強ですね。
綾音ちゃんが撮ってくれたオフショット。滅茶苦茶に楽しかったです。
✌🏻
#おさまけ

ハーレム日本代表の松岡さんは、最強ですね

輕鬆既,除左佐倉呢個場佢都算自在

輕小說帝王

Lynn 買馬中獎

7皮

想買祈 2021本年曆，有無人入左fc可以幫手

都未播就公佈

Kuma上松岡漢堡送禮物

好心唔好跟埋d支那人癲

人哋kuma要搵男朋友都唔搵呢條友

之前講過想搵醫生

雖然唔好乜都上綱上線係真
但我唔明神有咩咁失禮

神份人正真有時又好搞笑仲要業界大佬有咩失禮？

我都覺冇咩野
可以減下肥就仲好

水樹邊似個結左婚的女人

マウスプロモーションは、黒沢ともよさんが新型コロナウイルス感染症のPCR検査を行い、昨日10月8日に陽性との検査結果が出たことを明かした。

稽古中の舞台で共演者複数名の感染報告を受け、本人もPCR検査を実施し陽性と診断されたという。発熱の症状も見られ、今後は保健所・医療機関の指示に従い、適切に対処していくとしている。

黒沢ともよさんは多くのTVアニメに出演しており、2020年10月からは『アクダマドライブ』（一般人役）、『魔女の旅々』（サヤ役）などを担当している。

黒沢ともよ 新型コロナウイルス感染に関するご報告

其實堀江由衣而家係咪已經冇咩點做動畫聲優，轉咗去做遊戲聲優同唱歌多?

慘
都唔知仲有幾多人中

做舞台劇冇得避
唯有希望佢最近冇乜返事務所

半
歌手鈴木このみ的官方網站公佈，她因為要治療聲帶結節，將會於今年12月1日開始停工休養。
原定出演的活動及節目將會取消。
鈴木このみ預定於2021年1月31日舉行的「ANIMAX MUSIX」上復歸。

いつも鈴木このみを応援してくださる皆様へ
鈴木このみ休養のお知らせ

陰公

個劇團有成62個人中招

佢地嗰妝咁濃嘅

Ching身邊係咪冇會化妝嘅女性朋友

好諧

唔好咁講啦
陣間樓主又嬲

祈妹全程甜笑
又話想跟神去北海道 點頂呀

心的距離又近左

做幾個節目同Radio就講到咁樣
咁健叔咪食哂所有女聲優

上面班人上百度，上哂腦

朝日啤酒 同聲優事務所im enterprise共同開發的潤喉糖，一共採集了39位聲優意見

開發出了在味道、包裝、命名等方面都能讓聲優們接受的潤喉糖。「使用蜂蜜和桔梗」和可以保持喉嚨的濕度,「甜度適宜,自然的味道」,「容易直接到達喉嚨」,「清涼感和冷涼感是不必要」等需求開發的。

2020年10月19日發售

水瀨個頭係日本開
佐倉 日高嗰啲先係支那狗開個頭

各有各傾啫
係到單單打打唔知做乜鳩

結論就係唔同地區嘅毒撚都好鍾意FF依啲CP

支那狗特別膠
真係作故仔，睇得官鬥多

真
以定位係偶像+百合多的祈黎講
日本那邊對神祈的接受度應該只響松愛之下

咁好多人睇見啲聲優CP又當真,見到佢哋好似比人屈咁感覺唔係幾好啫

炒起左就好難收架喇
之前youtube有個近年比較多做神sub的英文channel (已被版權爆破)
開始貼佐祈日d片之後下面d人就響度炒

而家見到健叔就諗起佢d狂笑
早排睇佢同水樹個生放又係咁

返工返學一日咁辛苦，梗係想喺得閒嘅時候搵d娛樂

而講到娛樂，
每日打開報紙娛樂版C1，就會知道八卦野、緋聞呢D永遠都係最多人鐘意嘅娛樂。

所以避唔到架啦，就算小學嗰陣，都已經好興講邊個鐘意邊個乜乜乜咁

但係有時太過份，講到d女反目成仇會做小動作

你咪又係咁樣講佐

咁真係相對冇咁fd
但講到乜嘢為左爭仔 拉人落馬 真係痴撚線

算啦，
我覺得玩cp都只不過娛樂一種，
平時見到有咪睇下笑下，無咩所謂。
係認真到上哂腦，
周圍同人嗌交或者推銷呢啲先低屌。

講真回歸現實黎講，
我覺得松岡直頭唔會結婚添，
就算係松愛都係無機會。

買慣京都念慈菴嘅究竟會唔會轉買新野

可能唔使＄

水瀨好似冇咩好露骨既百合營業
同大西佐倉partner真係幾好玩,當然仲有其他女聲優都係

突發：田村game實況中

福山

鬼頭明里 @kitoakari_1016
タクシー乗ったら運転手さんに「奥さん電子マネー使えないけど大丈夫ですかー？」って聞かれて奥さん…まあもう26歳だしな……ってなった

純良大西

・佐藤 利奈 (御坂美琴 役)
・新井 里美 (白井黒子 役)
・豊崎 愛生 (初春飾利 役)
・伊藤 かな恵 (佐天涙子 役)
・浅倉 杏美 (食蜂操祈 役)
・ささき のぞみ (御坂妹 役)
・津田 美波 (帆風潤子 役)
・阿部 敦 (上条当麻 役)
・井口 裕香 (インデックス 役)
・岡本 信彦 (アクセラレータ 役)
・日高 里菜 (ラストオーダー 役)
・松風 雅也 (垣根帝督 役)
・小清水 亜美 (麦野沈利 役)
・河西 健吾 (削板軍覇 役)

阿姨

26歲有啲女可能已經結埋婚，所以叫太太都唔出奇

最悲反而係俾啲細路叫叔叔/姨姨 早晨/多謝
知佢唔係特登，而且咁有禮貌
嗰下愛恨交纏腦交戰非筆墨可以形容

無事

但係boss就咁數都最少有四個出名角

第一時間諗起trombe

agger
一係就呂布

Tsubasa嘅黑鋼，同Kobato嘅五百阿藏

松岡+高橋

張相成10年前仲唔換

鬼滅熱潮真係好痴線

估唔到日本仔都咁多同好

黑澤？

定果個？
好似係佢老母 up

本來都冇事吧，係差個名份

ABEMAの新たな声優番組「よつば音楽学院」10月28日より配信決定! 出演声優4人は番組内で発表

出演者のイニシャルはS、K、M、Oとのこと

輕小說《月光下的異世界之旅》TV動畫化決定
【CAST】
深澄真：花江夏樹
巴：佐倉綾音
澪：鬼頭明里

花江變勞模

大西x亞咲花

又業內消化

睇討論原來中西還真的沒有那麼多工作

真係未聽過佢
出名嘅男聲優娶唔出名嘅女聲優就見得多，調返轉真係第一次見

外崎哥係無辜

日高好似做左日高熊終於有真心朋友

高中同學影相
btw 日高好似又靚咗

又到10月27

Netflilx動畫祭有好多新作
但都好難cap到有咩人參加

声優・松来未祐氏の命日 38歳の若さで…症例が少ない難病で急逝

衝擊的事實
信長原推沒了所以只用人cap圖

應該好多痴線佬會買

筆村栄心出櫃

其實有咩問題

可以話有亦都可以話無雖然聽講5ch燒緊
只係當年佢響blog講過話為了保養把聲應該一世都唔會食

有冇人有聽夕實梨沙?
集集都好好笑

我啱啱睇咗松岡嘅5ch po，主要都係話好意外，冇人屌松岡，反而有人屌信長咩料我諗松岡平時應該冇食開，所以信長見佢食嗰陣覺得好奇，加上醉醉哋就hi大咗po twitter啩

不過講真就算真係食開都冇咩嘢，本來都有啲聲優食開，好似關智一 鈴木達央 淺沼，林原同谷山之前都食過下，仲要未計收埋咗嗰啲

而且講養聲嘅話，包括松岡在內，班聲優直頭成日劈酒添，係咁飲唔通唔傷聲咩講真

再講，日本人對男人寬容過女人咁多，換轉係女先可能先會炎上下，男就應該冇咩事啦。再講浪川搞婚外情，岡本結咗婚仲出去叫雞，嚴重咁多咪一樣冇事。松岡都三十幾歲啦又唔係未成年，食下煙啫，又唔係吸毒 smoke，好小事啫

其實之前已經有人見過佢食
應該食開

講真條友依家先冇啦啦加把口埋嚟，都唔知佢係依家先夠膽講，定只係乘機作故仔

小時了了 同高中同學結婚

私事ではございますが かねてよりお付き合いさせていただいていた一般男性(29)の方と先日入籍いたしました事をご報告させて頂きます

(お相手と同姓同名の方が世の中に多くいらっしゃり業界内にも多い為誤解を招かない様に年齢を記載しております)

其實係冇問題
正如香港有人教配音有名氣果隻直情會叫你食
：d焦油好潤

不過係d支那人覺得唔得同女聲優ff

因為或多或少都話唔會搵食煙嘅男人

食煙咪食煙 應該無咩人反感 又唔係idol

驚唔驚松岡生cancer

水瀨祈個5ch post 屌得幾勁

日夜顛倒又成日劈酒，個肝應該就收皮

分分鐘帶埋佢食www

5ch就唔使理啦 9uppers多，又代表唔到主流輿論

個名係咪common到咁呀

對方都係姓大坪?

應該只係笑緊個個嫁比個名叫"一般男性"呢4粒字既男人

認真咗

所以咪話影響可以有都可以無
當然煙酒係好平常好多人都有，但有時眼不見為淨，寧比人知莫比人見
何況之前拉打主角比人當街影到都炸哂，而家鬼滅正值紅爆，話對神個影響完全是0也不可能
雖然應該無人得閒寫佢d花邊
而且確實比較多人話信長飲大左多口

咁一般男性都真係多
尤其早排同石原重婚

松岡呢排曝光率又咁高，比haters發大黎搞都有排煩，希望無事啦

本身對松岡個印像都係又pure又耿直，
會食煙真係完全想像唔到。
加上最近係刀劍副音軌話自己都有陰暗嘅一面，
都唔知仲有無其他唔見得光嘅野，
以普通人黎講呢啲當然好正常，
但係以fans黎講心情勁複雜

Mola mola松岡賣點不嬲係恐女加純真，今次真係型象崩壞

食煙有咩問題
壓力大咪食囉乜鬼嘢陰暗

TVアニメ「回復術士のやり直し」の追加スタッフ&キャストを解禁しました！
ケヤル/ケヤルガ：保住有哉
フレア/フレイア：渋谷彩乃
セツナ：石上静香
クレハ：相川奈都姫
イヴ：高森奈津美
ノルン：津田美波
ブレイド：ふじたまみ
ブレット：稲田徹

估唔到娛樂部四人組由最後生嗰位跑出先

アニメ「進撃の巨人」公式アカウント
@anime_shingeki
【新キャスト解禁！】
「TVアニメ『進撃の巨人』The Final Season」新キャストを解禁！

ファルコ・グライス：花江夏樹
ガビ・ブラウン：佐倉綾音
ピーク：沼倉愛美
ポルコ・ガリアード：増田俊樹
ウド：村瀬歩
ゾフィア：川島悠美
コルト・グライス：松風雅也

花江呢排真係紅到爆
BTW 佐倉配賈BITCH

咁重風塵味

靜態美女

輕小說改編TV動畫《現實主義勇者的王國再建記》2021年7月新番放送，兩位男女主角由小林裕介和水瀨祈配音

大師仲上升期緊咩

唔講以為係re0 if線

異世界日本代表

富田美憂咁多野配

2021年1月新番《裏世界郊遊》新視覺圖公開，追加聲優日高里菜、富田美憂

【STAFF】
紙越空魚：花守由美里
仁科鳥子：茅野愛衣
小櫻(合法蘿莉)：日高里菜
瀬戸茜理：富田美憂

声優・銀河万丈が新型コロナ感染 所属事務所が報告「発熱、咳などの症状はなく安定」

好似好老啦喎

聲好j 樣好q

屌

第一次聽到佢打把聲已經好難忘
樣就真係一般 落左裝可能慘不忍睹

TVアニメ「バック・アロウ」
2021年1月より、連続2クールにて放送予定

キャスト
バック・アロウ：梶裕貴
アタリー・アリエル：洲崎綾
エルシャ・リーン：小澤亜李
ビット・ナミタル：小野賢章
カイ・ロウダン：置鮎龍太郎
シュウ・ビ：杉田智和
レン・シン：潘めぐみ

水樹有bb了

效率

ゆかり幾時嫁得出

佢開心就好
好似佢呢排直播 feel到佢個人開心咗

????

睇唔明

美容師
減肥 推胸

「言ったでしょう、パンが無いなら己を鍛えなさいと！」
パリの革命広場に王妃の咆哮が響く。
宮殿を追われ、処刑台に送られたマリー・アントワネットは革命の陶酔に浸る国民に怒りを爆発させた。自分が愛すべき民はもういない。
バキバキのバルクを誇る筋肉（フランス）へと変貌したマリーは、処刑台を破壊し、奪ったギロチンを振るって革命軍に立ち向かう！
「私はフランス。たった一人のフランス」
これは再生の物語。筋肉は壊してからこそ作り直すもの。
その身一つでフランス革命を逆転させる、最強の王妃の物語がいま始まる――!!
大人気WEB小説が早くも書籍化！

☆☆☆★☆☆☆★☆☆☆★☆☆☆★
GA文庫 2020年11月15日頃発売
『パワー・アントワネット』
著：西山暁之亮 イラスト：伊藤未生
☆☆☆★☆☆☆★☆☆☆★☆☆☆★

【PVナレーション：日笠陽子】

感覺好夾

最近在推特上，讀到一則像現實版的《SHIROBAKO》一樣，勵志而美好故事。
故事是這樣的：有兩位女孩在高中時代相識，並成為了好友。喜歡動畫及繪圖的兩人，其後都實現了願望，從事與動畫相關的工作。一人成為了聲優，另一人則成為了原畫師。
二人畢業後決定從愛知來到東京，上京追逐夢想時，曾立下過這樣的約定：希望有朝一日，能夠一起參與同一部動畫的製作及演出。二人在各自的領域上奮鬥的身影，鼓勵著彼此繼續前進，努力實現夢想。
二人的約定，最終在 2020 年得以實現—在動畫《地縛少年花子君》中，擔任原畫師的女孩得到為作品繪畫原畫的機會，至於成為了聲優的女孩，則在作品中聲演了女主角。
這就是年輕原畫師おだし與聲優鬼頭明里的故事。鬼頭明里相信也不用多介紹了，她就是為《鬼滅之刃》禰豆子一角配音的聲優，近期聲演的主角有《Love Live！虹咲學園學園偶像同好會》的近江彼方、《安達與島村》的安達，以及《總之就是很可愛》的由崎司。
至於おだし，隨了上述的《地縛少年花子君》外，還有為動畫《刀劍神域 Alicization》以及由 BUMP OF CHICKEN 與《Pokemon》合作的動畫 MV 《GOTCHA!》繪製原畫。おだし在推特有上傳為上述作品繪畫的賀圖與動畫。

この度弊社代表 堀内賢雄が、新型コロナウイルス感染症に対するPCR検査の結果、陽性であることが11月10日に確認されました。

保健所から濃厚接触者との連絡を頂き、検査を受けたところ陽性反応が出ました。
無症状ではありますが、今はしっかり休んで少しでも早く皆さまに元気な声と姿をお届けできるように努めております。
今後とも何卒よろしくお願いいたします。

現在、本人に発熱、咳などの症状はなく安定しております。

武肺食屎

原畫個個跌入低薪陷阱

感覺做呢D都係用愛發電

居然

野田昇吾(27)今天被西武獅宣告戰力外

返歸鋤老婆

搞咩？

表現唔好俾球會炒咗 下年唔續約 好似係

ＴＶアニメ「SK∞ エスケーエイト」【第2弾PV公開】
2021年1月9日(土)深夜2時より『ANiMAZiNG!!!』枠にて放送スタート！

暦： #畠中祐
ランガ： #小林千晃
MIYA： #永塚拓馬
シャドウ： #三宅健太
Cherry blossom： #緑川光
ジョー： #松本保典
愛抱夢： #子安武人
菊池 忠： #小野賢章

水瀬いのり、12/5『横浜アリーナ』で『有料生配信ライブ』、FC限定でアフタートーク（ゲスト大西沙織）。

要係祈町買飛
禁完條LINK 又要去第個網開AC
諗住開AC又寫住会員登録済の方も「電話番号認証」が必須となりますので、事前にお済ませください。

冇日本電話係咪唔洗睇

ガンガンＧＡちゃんねる公式
@gangan_gach
【12月配信★おたより募集①】
みなさん、こんにちスワイプー♪

12月のガンガンGAちゃんねるは……
☆★本渡楓さん＆千本木彩花さん★☆
パーソナリティとなります！

#ガンガンGA

會唔會有聖誕衫楓睇

往年都無啦

アニメ『東京バビロン 2021』2021年4月放送開始。昴流の声優は蒼井翔太さん、北都は水樹奈々さん、星史郎は梅原裕一郎さんに。

蒼井さんと水樹さんは主題歌も担当！

nana生得啦仲咁搏

咪係 仲唔準備休息會唔會配既時候突然就生

有冇人睇咗白箱?

《轉生成蜘蛛又怎樣！》由 Millepensee 製作，板垣伸執導，馬場翁百瀨祐一郎擔任劇本統籌，角色設計田中紀衣。聲優陣容十分豪華，包含悠木碧、堀江瞬、東山奈央、石川界人、小倉唯、喜多村英梨、奧野香耶、田中愛美、榎木淳彌等。

【訃報】声優・ナレーターのよのひかりさんが死去 セーラームーン・カオリナイト、BURN THE WITCHナレーションなど

支01個素顏笑撚死，有啲擺明上哂ps都素

以前覺得配公雞頭嘅吉野裕行有d似曹永廉
而家留長咗頭髮就完全唔似

咚咚冬甩噹噹二call🍩🍩！

珠莉呢套都紅唔起都真係可惜
仲有話佢病左

佢感冒先上唔到呢個生放姐應該小事
佢喺地錯配嗰隻妖精都正

紅唔紅真係成事在天

仔都生埋啦....

起碼知佢邊個先
淨係呢點都好過唔少聲優啦

其實好多聲優都知個名但諗唔到有咩作品

依家係大和田跑出

大和田都唔算紅啦

又換一輪人了？

神幾時有得抖

相坂慘
病一病冇咗兩個大title作

im多到

有幾多可以大病之後仲有得以前咁

突然間神響入面好怪咁

2020 ver.

Lag 左我40分鐘

咁耐先換圖?

いのり25歲生日快樂

3日後有live睇

生日快樂いのり

官網尋晚都死左一陣

But呢張野又搵高西屋著數，根本係場刊封面

飛已買
歌已聽

淨係睇陣容嘅話會以為係後宮番

中國人又嚟
當年日本死宅調色階睇上坂個Bra搞到畀萬人圍屌

你班中國人仲係唔識死
今次搞祈妹 調色階睇佢個Bra
係咪痴撚線架

日本就話會自己圍內屌柒條友

支那人咁玩, 邊個吹得佢漲?

同埋要咁樣睇都睇有身材既聲優啦....睇祈妹做咩

呢個我記得好似係香港人黎

條友都唔係第一次，之前自爆自己Twitter，畀人發現follow咗大量聲優合成圖ac，like埋成堆合成圖(eg假嘅聲優凸lin圖、露毛圖、將聲優嗰頭key落av女優個身到嗰D)，又會和議下一次要去P邊個聲優咁，好撚核突 都唔知乜野心態
肉體廚都唔會咁變態

畀人踢爆完就扮笠水，轉過頭又嚟過，到而家都仲follow一炸合成圖ac

痴線佬

去支那堆圍爐搵認同

一陣好似界人咁拆台

Dont's Miss It

有個可以話買就買十萬円拉打腰帶嘅家姐邊度搵

78千蚊

最貴嘅CSM分分鐘夠買兩條full set兼有找

miku仲要弟控
但係比佢細佬叫佢死開

有親細佬嘅女聲優十個有八個都係弟控

我記得天醬都好似係
內田家就唔駛講架喇
唔知課金姬而家同佢「弟婦」點樣

無記錯 阿天細佬睇miku, miku細佬睇阿天

好似已經接受咗
啱啱拍拖嗰陣仲成日想佢地分手

3t賭聖？

又加左好多人
但都未見前作人

竟然係咁

立花慎之介
@REAL_1978_TS
あ…おもむろに写真だけ決めてツイートボタン押してしまったw

先月
姫の七五三に行ってきました😄

すくすくとわんぱくに育っております☺️

冇記錯 miku 有兩個細佬
大個個已經係反叛期 叫miku 做豬扒 有個話咩返學聽到同學講有個聲優姓伊藤 又知佢有個家姐做聲優 問係唔係佢 佢細佬扮唔識佢家姐
條友睇idol睇欅坂 聽到佢家姐同moe 去睇live 係咁問點解唔帶佢去
記得有單話miku 拎左moe 本寫真之後收埋左係屋企櫃最入 驚比佢班細佬見到教壞佢地

最細個個仲係好QQ痴住佢家姐 所以miku 成日想佢唔好再大落去

應該係好多弟控家姐嘅願望

細路叫佢家姐做豬扒

但佢之後有問miku可唔可以用佢個官方ig follow自己個ac

愛衣依幾張相明明就幾後生，平時做咩化埋個媽媽妝，見親都想叫聲愛衣媽媽

下面第一套你肯定不是裡番？

還有GA Fes又來了

本渡楓出現率up

仲要大量

邊個負評

宜家打和

正評追上左

靜態美人都負皮

歷史重演

今年應該無大合照掛

李依廚表示傷心

有冇咁多hater

又玩鳩tgtg

似係有on9響度洗負評
有幾個留言都無端端有人落負評

屌你老母 係咪要玩鬥多AC刷正評呀？我未撚驚過

唔鍾意李依既撚樣冇資格響到呀死垃圾撚樣屌你老母！！！！！

睇親都覺得健叔忍笑忍得好辛苦

講得好

唔鐘意都唔得
貢撚惡

真係痴撚線,我就係俾負其中一個
so?

sor 比左負皮

呢度D人咁撚惡，唔鍾意都要俾你屌老母

有人拎出嚟問先on9

已經低調表態，係要拎出嚟揾野屌

本來鐘意 依家唔鐘意lu

又話好多AC

屌 點解而家25個負皮

有人屌票咪幫佢腐皮

應該出返個大西投票

鬥負？

d ac同刀手一樣失曬蹤

依到係大西愛好

負皮bot唔理呢啲

13分鐘真係浪費時間，冇話特別靚左

小學雞多到嘔 而家唔使返學就好撚得閒出晒嚟

唔鐘意就躝 留喺到托?

高橋李依愛好區？

人哋係這就是聲優，代表哂所有聲優
唔俾唔鍾意，只要你唔推都唔算聲優愛好

咁做返大西愛好ok?

其實問題係腐皮突然間暴升
唔知d人咩心態

負皮都要屌先唔知咩心態下話
話人小學雞但係自己心態最小學雞

唔鐘意咪負，唔想比人負咪唔好po

我仲以為個po 沒落,原來仲有咁多人mon

入黎望下，冇乜野出返去

haters gonna hate

又有迷惑行為

輕鬆負皮

animoproduce
@animoproduce

小野賢章を応援してくださる皆様へ
この度医師から胃腸炎と診断されましたので、事務所判断で本日と明日に予定しておりました配信へは大事をとり、出演を見合わせます。
楽しみにしてくださっていた皆様には深くお詫び申し上げます。事務所としまして、今後一層役者の体調管理を徹底して参る所存です。

條菜唔識煮飯

暗黑料理不只出現在動漫

吸負師

香菜既飯攪到人入醫院

on9

咁多女貼下男人先

村瀨步開twitter

LL真係搵件支那人配支那角色

尊重角色幾好

ptt有傳條女同fans喺摩天輪扑野

夠出位，一定係好聲優

H漫咩

重視fans唔好咩？

支那coser轉型做聲優，隔離LL post仲話係Lantis親生女、b站係幕後金主之類

火火配香港人個法元都有一半

之前唔記得邊單野都係差唔多
又係強國女有後台但實際上同人搞三搞四

扑野嗰時打鳩條女 又叫佢落仔
條仔咩來頭？

真心想問係邊個嚟

舞台劇演員，但都有聲優工作

睇咗陣wiki，13年出道嘅演員，主要拍電視劇同舞台劇，今年開始配音，暫時配過A3!

2020年12月14日、週刊文春の取材で、5年以上交際を続けた女性に対し、度重なる暴力行為や性的暴行、妊娠した際には中絶の強要など悪質なDV行為の数々が報じられ[16]、事態を重く見たアイズ側が本人に事実確認したところ、記事の通りであることを認めたため、この日をもって契約解除となったことが公式サイトで発表された[17][18]。

人気舞台「おそ松さん」や「炎炎ノ消防隊」に出演し、アニメ「A3！」の声優を務め、10月からはドラマ「共演NG」（テレビ東京系）にも出演している人気俳優の小澤廉（29）が、5年以上交際した年下女性のA子さんに対して、長年にわたり悪質なDVに及んでいたことが「文春オンライン」特集班の取材でわかった。暴言やDVにより精神的に虐げられたA子さんは、11月28日、小澤と同棲していたマンションで自殺を決意。遺書を書き、首を吊る寸前で友人に保護された。

miku都出演到kamenrider
到底杉田幾時先有得揸高達

Miku仲唔開心死

佢有高達模型啦

得build fighter有集揸過智天嘅模型

同佢一齊做婚禮體驗節目既CV

有一段時間

野中藍

如果識打牌，應該更好笑

但某個位都好似無大過咁

識食一定食小松架甩底

佐藤元に関しましてのご報告

弊社所属役者【佐藤元】が新型コロナウイルス感染症において、濃厚接触者の判定を受けましたのでご報告申し上げます。

12月14日に濃厚接触者に該当する旨の連絡を保健所より受け、PCR検査を実施しましたところ、12月16日に『陰性』であることが確認されました。
現在は、保健所の指導のもと濃厚接触者のガイドラインに従い
濃厚接触者判定日から14日間を目安に自宅待機・経過観察をさせていただいております。なお、本人に倦怠感や発熱等の自覚症状はございません。

この度は、関係者の皆様やいつも応援して下さるファンの皆様には
多大なるご迷惑とご心配をおかけいたします事を、心よりお詫び申し上げます。

弊社におきましては、引き続き所属役者並びに社員、そして関係者の皆様の安全を最優先に感染防止と拡大防止対策に努めてまいります。
===============
内田真礼に関しましてのご報告

皆様には格別のお引き立てを賜り、誠にありがとうございます。
12月12日に開催されました、「TVアニメ『かくしごと』スペシャルイベント〜こんなイベントやって姫にバレたらどーする！〜」
に出演を予定しておりました内田真礼ですが、体調不良のため急遽出演をキャンセルさせていただきました。
イベントを楽しみにされていた皆様には当日の急なお知らせになりましたこと、及びご心配をおかけいたしましたことを心よりお詫び申し上げます。

なお、内田真礼の体調に関しましては現在回復しており、大事をとって新型コロナウイルス感染症に対するPCR検査も実施いたしましたが、結果は陰性でございました。
そのためお仕事も再開させていただいております。

今後とも、弊社所属声優への暖かいご声援をよろしくお願いいたします。

嚇死
不過日本而家咁樣都真係幾得人驚

但都怕假陰性 日本真係要再小心d先好

日本人真係好鐘意將個樣key到好怪咁

miku個樣一時會覺得好靚
一時又會覺得好奇怪
唔知係咪角度問題

上次拉打劇照同呢張相都key得好怪
但五等分嗰邊個樣又正正路路咁

上田麗奈：大西的新公式照換了啊，真可愛呢。

大西還返d野俾人未

終於走咗去睇

髙橋ミナミ

改咗名係咪又可以爭新人女優獎

鼻大、面大，
陰影打得唔好、髮型唔襯就會差好遠

動畫官網

STAFF&CAST
作画：アジチカ 原作：梅村真也 構成：フクイタクミ
（｢月刊コミックゼノン」連載／コアミックス）
監督：大久保政雄
シリーズ構成：筆安一幸
キャラクターデザイン：佐藤正樹
音楽：高梨康治
アニメーション制作：グラフィニカ
主題歌オープニングテーマ：マキシマム ザ ホルモン

ブリュンヒルデ：沢城みゆき
ゲル：黒沢ともよ
呂布奉先：関 智一
トール：緑川 光
ゼウス：高木 渉

光叔加小關

平成三部曲既主角

極度懷疑松岡係追住信長個角色黎試音

屌係喎，你唔提又唔覺
差個朴璐美就剛剛好

套野聽講係幾純
但個人選

點解要整呢套....我覺得年紀雖然大但可以當我女友嗎 好睇D

你問電擊囉
不過而家出面乜都動畫化的話遲早到呢套

Pv姐

集結聲優、歌手聲優雙棲、虛擬偶像團體、搖滾樂團等的聲優界盛事「聲優紅白歌合戰 ONLINE LIVE」（声優紅白サンライズ ONLINE LIVE）將於 2021 年 2 月 21 日登場，已正式開放購票。

「聲優紅白歌合戰」始於 2019 年，2020 年因武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）疫情影響取消。然而現在疫情仍未減緩，官方決定以 PIA LIVESTREAM 線上形式進行，並與 SUNRISE 合作，演唱曲目皆與旗下作品有關。

主持人各為《機動戰士 V 鋼彈》阪口大助和《魯邦三世》浪川大輔，出演者包含古谷徹、鄉田穗積、井上和彦、矢尾一樹、伊倉一惠、田中真弓、草尾毅、金丸淳一、關俊彥、松本梨香、高乃麗、折笠愛、井上喜久子、檜山修之、野島裕史、田中理惠、尤加奈等。

收你450$

嘩個出演LIST有無再豪華D

2021年7月新番《開掛藥師的異世界悠閒生活》視覺圖、聲優、製作陣容公開

【CAST】
桐尾禮治：福島潤
ノエラ：松田利冴
ミナ：熊田茜音
エレイン：松田颯水
アナベル：東內マリ子
ガロウ・エジル：內村史子

感動嘅係種田喺咁低活躍度下都仲可以企穩

[2020年 一番“推せた”女性声優 結果]
1位 内田真礼
2位 花澤香菜
3位 鬼頭明里
4位 早見沙織
5位 種田梨沙
6位 水瀬いのり
7位 悠木碧
8位 佐倉綾音
9位 沢城みゆき
10位 上坂すみれ

又係路人女主個間

品酒都開SC

佢兩個經理人都結婚了
幾時到佢

【『月の珊瑚』朗読公演中止と振替公演決定のお知らせ】 本日2020年12月30日の『月の珊瑚』朗読公演ですが、演者の坂本真綾さんの体調不良につき、本日の公演を中止し、2021年3月29日に振替公演を行わせて頂くことと致しました。詳しくはこちらよりご確認ください。

時間線冇暖床事件差評

真扎？

田村奈央
@tamunao10
·
1 小時
私事ではありますが、先日入籍いたしました！温かい家庭を築いていくとともに、これからもお仕事に精進してまいります。今後ともどうぞよろしくお願いいたします。

唔知今年會唔會好多人舊年咁趕火車

舊年呢個時間小明比人連環迫害

呢個都好似係人妻大師黎

今年年中報咗唔少
應該唔洗好似上年咁年尾趕火車

上年差唔多每個月有一組
咪一樣年尾衝

上年都係咁咩太耐唔記得了
咁我燈燈種田先，佢早排廣播話近期迷上整便當，應該都係㗎啦

幾時?
佢上個月都仲係無限loop緊2016年imasml 2nd live嗰陣嘅便當

上年年尾係每日一兩單咁衝出嚟

最鐘意睇小明比人瘋狂迫害

我印像佢都講佐好耐
我諗至少半年

鬼頭阿媽成格櫃都係自己個女

其實都好正常丫
自己仔女捱出頭上雜誌出CD
俾著我應該係擺晒成間房都係添

好正常我可能會成間屋貼哂海報加買哂所有角色既周邊Tim

邊到有講？ 我真係冇印象，最多都係話整漬物但整完就算冇攞過出嚟用

唔記得
但剩係記得係冇JOB個排講
日本仔個時都少講佢 話佢鐘意煮野食應該都係有男友呀快結婚之類
之後有點兔先多人講番
但我呢排反而冇留意日本仔點講佢

我所有廣播都追晒，twitter都follow咗一班種田粉都唔覺有人講
禮拜一嗰集salon de taneda仲話網上嗰d乜乜整合網全部都係假，叫人唔好信

記得十月有集夕實梨沙話「喺SNS到post煮野食相，就要有被炎上嘅覺悟」

我就信你啦

愛姨？

我覺得最清楚d聲優幾時結婚既人，永遠係無推果d

呢啲係唔係叫旁觀者清

我印像係BLOG
但我唔想再比錢去證實
你當我記錯啦

因為有推個D 會FF自己同個推結左婚

失業了

27就引退? 會唔會早得濟

雖然之前年收入高姐....

年尾上車潮
白箱喵森家姐/GuP Erwin

Okay~~
我都有subscribe blog但都冇印象所以就問一問
有一次最好笑嘅係佢上網諗住買5個罐頭，點知買咗50個

我又唔係覺得佢唔會結婚嘅～～只係一單還一單姐
有冇機會結婚: 有
成日煮野食: 冇印象，所以想再問一問

棒球員黎講27歲算早了吧？
雖然唔知關唔關傷患事

上年響街睇到洲崎綾結婚即刻大笑左
迫害小明最多條友先上岸

唔覺得佢靠佢老婆搵既錢夠過世

如果post煮野食既野都要炎上 其實都幾on9

煮比自己食唔得咩

仲有西明日香呢 成日拎黎笑

一定唔夠，何況haruka本身都唔算太多job

其實以佢顏值要接大量job應該唔難 可能事務心唔重

開始了

到而家耐唔耐都仲有人講佢仔都生埋
雖然我就唔信既
佢地戇鳩到咁有幾出奇
老老實實 人地得閒搵d細藝玩下唔得咩
就算要嫁 都唔輪到其他人講
雖然唔算細 但佢咁靚 大把人爭住埋單啦

我覺得佢係生左仔但係咁又點 煮野食唔表示d咩

如果之前真係去佐生仔係誠信問題
煮野食冇問題架
佢本身係十杰
唔煮先有問題

佢話休養姐 無exactly講係邊事

拝啓

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

弊社所属俳優の種田梨沙が、この度病気療養の為暫くお休みさせて頂く事となりました。

以前から治療を続けておりましたが、回復の兆しが見えないため

治療に専念する事と致しました。

ファンの皆様、関係者の皆様におかれましては、多大なるご心配とご迷惑を

お掛け致します事を心よりお詫び申し上げます。

仕事復帰の時期につきましては、改めてご報告致します。

今後とも変わらぬご声援、ご支援賜りますよう宜しくお願い申し上げます。

敬具

株式会社 大沢事務所

懷孕算唔算病既一種

懷孕就直接講啦

我意思係就算實係懷孕 佢咁講都唔算講大話

以前から
再加加埋埋都搞佐好撚耐
復出個時瘦撚到
真係唔似
反而接佢大小姐班個個似

邊個

金元

不嬲都唔係瘦

只係時間上相對符合

以為又病

佢真係又病會嚇親唔少人
同佢代表作一撚樣

上年種田嘅Blog都講過 結婚生仔嘅謠言傳到連佢中學老師都知，希望人幫手澄清

我就唔明點解yaraon、jin115、nijipoi呢d content farm傳謠言報fake news嗰陣就最落力又悲報又速報咁，到人地澄清嗰陣就報都唔報

暫時見到第三個

病完冇晒D JOB已經好撚慘
仲要比人屈

支持

因為唔賣得 要報梗係報會大賣既消息

尾崎真實都36-7 差唔多啦

不過佢主要都係里界 希望佢唔會引退

都唔係無哂既

黃金拼圖都有等埋佢

今年動畫好似得理世

到一定年紀唔出奇 唔會年年都一大堆新番

愛衣咪仲大少少
又係大澤
種田未收皮之前都唔覺差好遠
而家擺明冇新動畫接

咁佢仲病緊可以點
大澤想chur佢都chur唔到

少戰組又少一個未婚
魚香係咪又會最後一個

我都怕谷佢又復發
但又想聽多d
好彩手機驚仲聽到佢把聲
母豬傳頌之類

仆街講 配音依方面愛衣根本係女版既神
佢果代基本上係最top 既果堆
種田聲線特點唔算明顯仲要病緊 點同愛衣比job多

唔關年紀事啦，應該係把聲嘅問題

所以咪唔關年紀事
種田個年紀根本未到因為大而少動畫JOB
未收皮之前的確兩個都係大澤個代勁推個兩個
而家兩個完全冇得鬥

講真茅野初初轉會嗰陣唔算比大澤力推啦，嗰陣大澤最靚嘅job都分咗比親生女種田同頭牌花澤先，係後尾一個病，一個比文春篤灰，大澤先分多咗靚job比茅野

愛衣本身都有料
香菜就 佢人氣冇邊個同佢有得鬥
所以唔提啦 太異常
愛衣我已經盡量用類似黎相比
可能其他有更好選擇
但我鐘意愛衣諗起佢先囉
4年前我絕對想像唔到佢一沉
同愛衣可以拉開咁遠
而家d新人感覺愈黎愈勁
已經係仲見到佢可以偷笑

又有邊個估到種田會病咁耐

點同香菜比呀 香菜人氣咁高 推唔推可以有幾大分別

同埋大澤都冇咩親生唔親生啦～都係實力至上
事務所一開始都唔係推種田
來自新世界嗰陣，大澤都只係派種田去配角嘅試鏡
係試鏡嗰陣監督叫種田留步，做埋主角早季嘅試鏡
結果種田嘅演出係150人嘅試鏡入面，唯一一個聲優能夠得到全場Staff一致認同，脫穎而出

一個cv空白嘅新人聲優第一個主角就係咁沉重氣氛嘅大作，其他主役都係超人氣聲優，仲要演繹3個年齡層同唱埋ED「破碎的蘋果」
種田最後唔止做到，仲要出乎意料咁好，監督到最後都讚佢已經成為獨當一面嘅聲優

向業界展示自己嘅實力嘅同時，亦都向事務所展示自己嘅潛力，可以走愛衣、MAO之類嘅配音路線之餘、樣都叫唔差加上中學嗰陣係舞蹈部部長，走藝能路線都冇問題
跟住大澤先推佢

黎緊又有水野愛

大家新年快樂

又本渡楓

新年快樂

上年幕張live畀武肺搞到要臨時取消
睇怕以後都冇得現場睇lu

im呢幾年捧得佢好誇張咁，新人時期已經好多靚job，其實佢咩來頭？定真係咁猛

利申唔熟佢亦都冇睇點過佢啲作品

聲好聽

私です

做到伊蕾娜有少少摟屌既feel出嚟

本渡同千大人算i'm同期捧新人，預定係大西之後的新梯隊
但係千大人唔爭氣，資源就去左本渡度
不過都未捧完後面就有個美保冒起緊

睇下今季魔女之旅最後個集

似香菜
不過而家起連登應該係負面

點似法

上田似d

聲呢家野似唔似睇個人
你想我點答你

你講千本木？ 有幾唔爭氣

千本木應該係因為早結緍Im先唔谷資源俾佢啫

有邊個真係介意佢公告個下都無咩負面野出黎

唔關事，佢響結婚之前出演量已經同えーで差一截
答埋上面
最大問題係千大人除左無名同千歲之外無咩要角拎到，多少都睇到係實力不足

你真係睇小日本fans，
無搞出新聞唔代表痴線嘅唔存在，
再講係事務所角度緊係谷一個單身嘅好過一個已緍嘅

最撚仆街果句
唔算太靚女加甲鐵城爆死左咪紅唔到

咁佢唔係靚呢d野一早就知架啦

本渡同李依一樣天生把聲就靚到仆、聲線夠獨特，
本身就贏在起跑線上

仲有個樣呢 樣靚聲甜想唔紅都難

暫時都是男性有公告

我年年都等緊明坂聰美既報告....

本渡同桑原企埋一齊比又唔係特別靚喎

同桑原企埋一齊邊個都好難靚

主要係因為真係唔靚

賣廣告嘅作畫屌打大部分動畫

雖然我都知廣告啲錢會燒多啲

做咩放滝藤同星野

原來淺野真澄同森田成一退左青二

日常迫害

換代了？

我覺得神會留低，話曬係台柱
內田弟好似好忙，如無意外應該畢業

熊馬應該真係忙
唱歌之外而家仲多左配音
好似有計到佢今年好似多左主役

但係聽神講嘅野似係已經知唔會留低，
連可能會黎做guest都講埋，
唔似得上次咁強調故且畢業。

身高似由気？

不過「人氣聲優」好多時係講緊真係有較著名作品的人？
同埋可能要易認

感覺唔係特別矮

見到搞笑藝人就前意識諗佢

佢係比較識人多嘅

佐倉？

ゼンカイジュラン：ジュランCV：浅沼晋太郎
ゼンカイガオーン：ガオーンCV：梶 裕貴
ゼンカイマジーヌ：マジーヌCV：宮本侑芽
ゼンカイブルーン：ブルーンCV：佐藤拓也

新戰隊

宮本侑芽同藤田茜一齊配不正經之後一個係動畫越黎越多角色 一個係表界越黎越少出現，gal就成日見

最賺嘅應該都係演唱會飛+周邊

全部都買曬佢咪得

@uwasatv

予定通り明日の17時に公開予約が完了しました。 #3 あの人気お笑い芸人と人気声優のラブホテル密会スクープ本編
【動画内に出てくるキーワード】 メガネ、バラドル、スタッフ、鬼滅の刃、ドラえもん、身長175、小柄、私服、遊び です。

次回は翌週を予定しています。 よろしくお願いいたします。

又吊人癮

聲優H有人氣黎講指向性其實已唔低

好奇一問 關唔關上面D keyword 事
好似同鬼滅同多啦A夢無關

本渡無響鬼滅有大役係真
但以往都係，有配過套野就會比人拎黎講

I see 上次唉媽估聲優D人都係9估本渡先有咁嘅懷疑 名氣真係大
然後我無聊查左下
好似上面有人講中左

G持

1個演員+4個配音 九連者嗰期都冇咁過分

鬼叫得Big One？係人扮
不過實有追加戰士的，可能搵番人做

本渡有配過鬼滅咩？
完全無印像，
睇wiki又唔見有

係唔係炭焦個幾個妹

係

冇留意呢件事，會唔會係調返轉
人氣聲優係男，搞笑藝人係女

一路都係話男方係搞笑藝人？

有可能

有可能嘅
雖然我見keyword 嗰 バラドル似形容女嗰邊多D
不過而家男女做聲優都做到似偶像咁

其實拍拖有咩問題, 又唔係不倫,又唔係未成年

入酒店掛

聲優唔扑得野是常識吧

上田...

再看了一點討論
好像說男方有玩女人的前科

但係戴哂口罩既情況點可能會知係邊個聲優

都係靠睇到幾多樣黎估架姐

即係鳩估

會唔會係酒店職員爆大獲 好死唔死有極端毒撚返酒店工

可能係酒店報料
不過我估都係炮友關係唔係玩真

有可能一個反手扣殺係花江都唔奇

花江唔洗查維基啦

原來係記唔識不過攝識

到底幾時先有雙方既真實身份

你咁講不如講埋花澤

其實我潛意識想見到世界大戰所以如果係香菜就好睇了

除非真係有好確實證據
唔係事務所一日唔認都吹佢唔漲喎

愈出名愈好

無相一定唔會認架啦

但如果係酒店職員 搵cctv出黎都唔係難姐

好似firm左係本渡楓?

水瀬いのり近況：クリスマスに髪を切った

朝仕事→昼仕事→美容院→16:00から仕事
『静電気すごくてマフラーとか巻くと髪の毛がチリッチリになって髪とかすと抜けるので切ろうと思った。イメチェンになると思ったが、誰にも気付かれなかったけど(大西)沙織だけ気づいたのが嬉しかった』

Source?

『映画 モンスターハンター』公式
@MHMovie_JP
·
1月14日
#映画モンハン 吹替声優決定🏹

モンハン語を話す
ハンター役に #松坂桃李！

映画史上初?!
日本語を一切話さない吹替に挑みます！

さらに
#本田貴子 #大塚明夫 #杉田智和 #宮野真守
#井上麻里奈 #中村悠一 #花江夏樹 が参戦！

#モンハン大好きな人限定でオファーしたらこうなった
#プロハン集結⚔️

即係玩開先有份？

SSSS.DYNAZENON公式アカウント
@SSSS_PROJECT
· 1月11日
「SSSS.GRIDMAN SHOW 03 REVENGE」開催決定！！
／
日時：2021年6月5日(土)
出演：広瀬裕也、緑川光、斉藤壮馬、宮本侑芽、上田麗奈、高橋良輔、小西克幸、悠木碧、松風雅也、鈴村健一、稲田徹、新谷真弓、鬼頭明里、三森すずこ、高橋花林、OxT、内田真礼

「週刊少年マガジン」で大人気連載中の『それでも歩は寄せてくる』TVアニメ化決定！
おめでたいので、別パターン公開！
cv.（小原好美・細谷佳正）

今年光之美少女聲優咁耐都未公佈.......

想搞活動呱，覺得有鬼/古

都係3個新人同一個現役架啦

唔一定，Star Twinkle果年 五個入面四個都紅
不過戲本悶到仆街

係喎 4個現役加一個新人

轉左政策？

所以好大機會有鬼古

声優アワード実行委員会
@seiyuawards
·
３月６日(土)１８時から
文化放送「超！Ａ＆Ｇ＋ スペシャル」にて🏆第十五回 声優アワード🏆授賞者の 発表を行います❗️❗️

主演男優・女優賞等、受賞者の受賞コメントも
お届けいたします
✨
#声優アワード

又來了

有冇配馬娘
大西配馬娘都有睇賽馬

佢好早就有, 隻Solo仲早過大西

Sa 同鄭中基

而家太多隱婚了

KADOKAWA ライトノベルEXPO 2020咁多野睇
但星期日首先有GA文庫

新光美聲優一個未聽過一個算紅

埃及人都唔識？

無睇佢配音d作品

邊幾個

菲魯茲·藍
日高里菜

呢兩個都聽過啦

牆國人自己闖左禍搞到筆戰
然後話自己收山唔講呢範
但係比人響第度屌時又發茅
我響下低貼文講大家都有錯就被刪文
大up主喎

健身少女首主役
冒起算快

who

d低能松岡廚囉

name pls，睇下我有冇follow

增尾：最後就是實況部分了。實況要求聲優很能說，需要聲優拼盡全力甚至說到缺氧這個地步。在對聲優感到抱歉的同時，也想表達自己的感謝。

及川：擔任實況解說的明阪聰美小姐就做到了那個地步。準備的台詞如果比這一卡的時間還要短的場合就需要聲優自己想辦法來強行補足，但明阪小姐滿足了所有強人所難的要求。多虧了她，我們感受到了真實比賽的那種臨場感，真是十分感謝。

係要好熟那樣野先至可以避免實況時dead air

好撚大隻

十年前

埃及人
花守BB
violet
瀨戶麻沙美
真係三個老手帶一個新手

洗乜變光美
埃及人 = 光美（物理）

原來日高里菜咁早就同光美有淵源

佢個角色希望有光美變啦

筋肉型光美

由気

都忘記了今日GA Fes

地錯4出年
係咪諗住出到完

GA Channel除了本渡千本木之外換左三pair

2021年度からの新パーソナリティ決定

出演者(敬称略)
鈴代紗弓＆楠木ともり
斉藤壮馬＆梅原裕一郎
佐伯伊織＆岸本萌佳
本渡 楓＆千本木彩花

都預咗
佐倉嗰pair成個2020冇出過場
松岡嗰pair uma成兩年冇蒲過
淨返嗰pair直頭零印象

其實原本係密到兩個幾禮拜定一個月一次
但後來慢慢就疏左

我琉主場

都好嘅，話曬佢哋咁忙
不過之後都係等佢哋做guest先追

淨講新參的話齊藤梅原應該都好笑既
不過有無人做字就另一樣野

無記錯嘅話，上神同艾絲都係零戲份

過咗今集進巨，
係youtube見到comment話啲人嬲到去屌佐倉，
係咪真有其事？

認真咩

so far twitter又唔見有，
最多係佢個角色名加死ね上咗搜尋建議，
係唔知其他平台有無呢回事

觀眾比較少直接鬧個聲優雖然唔係無

富田美憂成日配金毛

爆炸頭頂返藤原

兩人白皇?
其實實係佢架啦

咁都撞到名

邊個爆炸頭

仆街5個都換cv，仲要冇個識
你老母今次真係往事只能回味

留名待笑

冇乜可能唔推新人

3個大前輩

冇嘢嘅最多咪freeride下

野島無事既

根本業界support唔到咁多人
仲要可能只係出名那堆

映画『紅の豚』のポルコ・ロッソの声などで知られる、俳優で声優の森山周一郎さんが8日午後9時10分、肺炎のため埼玉県内の病院で亡くなったことが9日、所属事務所への取材で分かった。86歳。葬儀は家族葬にて執り行う。

恭喜晒

和大家猜的一樣
不出活動果然就是去了生仔

Sao 朗讀冇去大家都估到7788

記得之前嗰次secondshot fes特登封佢做VIP然後唔比佢碌地

有冇聲䐁刷得切首抽做我推的孩子?

インターネットラジオステーション＜音泉＞
@onsenradio
·
2 小時
「松岡ハンバーグ」第67回のゲストが決定！
第67回のゲストは #島﨑信長 さんです！
メールもどしどしお寄せください！

#音泉 #松ハン\

情人節回完全boys talk

小林之後到信長上兩次
幾時先到個位大人

送叉果位 無份
會唔會送刀片

鬼頭果然係名古屋人

如無意外，大西應該會上多次
想睇彩喵、yuka同美雪太太上

你講個幾個女係咪想玩死你偶像
男既話想界人做嘉賓，明明咁熟但咁耐都未上過

俾你發現左

不過好多熟人都未上，好似五等份嘅miku同佐倉；SAO嘅戶松同愛衣：地錯嘅inori 、真禮、早見同愛衣；ngnl嘅愛衣；食戟嘅種田同愛衣；神的記事本嘅yuiちゃん同愛衣；櫻花莊嘅高森同愛衣；南極嘅愛衣；不起眼嘅愛衣,etc.

我其實最想釘宮同大魔王上，不過真係無可能咁滯

佢兩個有埋youtube節目

大家都話佢地應該要做長期節目好耐
結果真係有

釘宮上去先好玩，真大前輩
尤其最近RE0先對手戲

順便祝大家新年平安

我覺得神主動叫係叫到嘅，話曬聲優界天然記念物，不過前提係神無呢個膽量

茅野愛衣入左靖國神社
B站粉紅又內戰

事情有趣起來

睇香菜呢排d生意, 大澤應該會跪

真係笑死人咩
咩野觸及底線

咁撚愛國就睇喜羊羊啦

愛衣道歉會唔會露出胸部

支那真係好撚on9

依件大陸婆就算啦

早排日本有media寫咗篇嘢講要去強國賺錢有幾多嘢要注意
不要觸及紅線

早排無職落架
依家又要封殺愛衣
b站或成最大贏家

可以點跪?
出聲明話日本人唔應該拜日本神社

原來有咁大壇花生

中国市場を狙うアイドル事務所は必読！ 世界進出を目指す芸能人たちが炎上しないための7つ鉄則

有意無意賺強國錢都要熟讀

其實驚閪咩，朴路美，明夫嗰d都冇事,無視就得
為靖國神社跪，反而可能畀日本仔屌返轉頭

你早晚都會辱華所以就現在先辱華了
其實最好睇係B站同貼吧一堆人崩潰同叫囂話咩國家底線不能退
屌你老母中共歷史屠殺仲少？仲有武肺呢？

依個真
希望大澤d老細識諗
唔理佢地就係最好嘅方法

佢地最後咪又死死地氣睇

啱，愛衣魅力沒法擋

冷處理都有一個危機
有機會累咗真正賺緊強國錢嘅花澤

其實可能講唔係拜甲級戰犯度就算
雖然我要睇血流成河.JPG

邊到講？
搵唔到嘅

咁大粒花生

班垃圾真係睇撚見都辛苦
走快d 仲好 反正依幾年多左好撚多牛鬼蛇神係到

日本仔一定炎上

支那人屌兩日就唔記得啦

花澤婚都結埋啦 過哂搏殺期 一年去支那登台一兩次咁大把

香菜無耐之前係B站開左個Channel架

好多人都有開架啦唔代表d咩

真，入面供奉唔止啲甲級戰犯，仲有其他時代為日本捐軀嘅人，甲級戰犯好似有尊屬地方參拜，除非比人斷正入個度如果唔係可以話拜其他人

無架喇，牆國人好多就好似你個名咁，周身都係G點

唔...

其實自肅都預左
係睇佢地之後點反應姐

冇人po 古賀寫真

小小tkmn 又出返黎

肥撚連人哋節目內容都炒

鬼滅二期追加

海馬社長

留比上弦既聲優唔多了

屌原來好似未正式公佈

之前都有諗過會唔會係澤城
點知真係

咁你張圖邊度搵嚟

k島

月夜涙の小説「世界最高の暗殺者、異世界貴族に転生する」のTVアニメ化が決定。7月より放送される。

アニメではルーグ役を赤羽根健治、人類最高峰クラスの魔術の才能を持つディア役を上田麗奈、ルーグに忠誠を誓う専属メイドのタルト役を高田憂希、商才に優れる少女マーハ役を下地紫野と、ドラマCDでも各キャラを演じたキャストが担当。

劇場版「機動戦士ガンダム 閃光のハサウェイ」の追加キャストが発表された。

今回、ガウマン・ノビル役を津田健次郎、エメラルダ・ズービン役の石川由依、レイモンド・ケイン役の落合福嗣、イラム・マサム役の武内駿輔、ミヘッシャ・ヘンス役の松岡美里、ミツダ・ケンジ役の沢城千春、メイス・フラゥワー役の種崎敦美、ハンドリー・ヨクサン役の山寺宏一の出演が明らかに。併せてキャスト陣からのコメント、新規場面写真も公開された。

電鋸人 條女真係應該俾佢配

神谷浩史が全編朗読したAudible「化物語（上）」配信、今後もアニメキャストが参加

愛衣跪咗

其實都正常
不過措詞已經比我想像好好多，一句「認識不足」已經可以表達到好多野
而且唔係大澤開聲
而家係睇班垃圾有無後續

通常呢d跪咗嘅話就到自己國民鬧愛衣，兩頭唔到岸

唔會啦
最多咪話都冇錯唔使道歉

件事完咗架啦

今年AJ節目好像減少了一點點？

差啲認唔到係邊個

初頭第一眼以為係吉岡
印象中小明塊面冇咁圓

東京貓貓 完全新作動畫 視覺圖公佈，2022年開播！
"Tokyo Mew Mew" new anime project is officially announced for 2022!
CV：
桃宮莓：天麻ゆうき
藍澤薄荷：日向未來
碧川萵苣：十二稜子
黃步鈴：戸田梨杏
藤原石榴：石井萌々果

一個都唔識

同

新聲優嘛 新到都唔知有冇幾年相關配音經驗

Chu Chu Yeah~

愛衣醬大勝利
雖然係大範圍跌市，望住B站個股價暴跌真係舒服到一個點

好耐冇玩
原來換佐人
信長換佐信長

因為佢行後生版姐
信長我都係鍾意小杉的霸氣

而家個個都SOLO debut咁

李依廚表示開心

声優の高橋李依が、ソロアーティストとしてデビューすることが発表された。

これは本日2月27日に誕生日を迎えた高橋が、自身のTwitter（@taka8rie）にて新しいビジュアルとともに自ら発信したもの。ソロデビューの発表とともに、YouTubeでは歌声を含む約40秒のティザー映像も公開された。高橋は「声優活動の中でたくさん向き合ってきた感情や言葉。それらを整理して紡ぐ音楽活動の先には、どんな『私らしさ』が待っているんだろうとワクワクしています。楽しみながらも、声優・表現者として成長していきたいと思っていますので、どうか温かく見守っていて下さい！」とコメントを寄せた。第1弾となる楽曲は今春、A-Sketch/Astro Voiceからリリースされる予定だ。

さらに4月15日には、公式メンバーズサイト「RIE TAKAHASHI OFFICIAL MEMBER'S CLUB『たかは私立りえ高校』」が開設することも明らかに。「たかは私立りえ高校」では、ムービーやボイス、ファンからの質問に高橋がイラストで回答するコーナー、バースデーメッセージなど、ここでしか視聴することができないコンテンツが公開されていく。「たかは私立りえ高校」へのアクセスコードは、3月1日18時よりオンラインショップで販売される「たかは私立りえ高校 ボイス入り校章バッジ」に封入される。メンバーズサイトの詳細については、高橋の公式サイトをチェックしておこう。

支那仔搞到愛衣3月先繼續配信

兩個著睡衣係酒店床到轆有啲謎片feel

btw，對腳太幼唔健康

『アイドルマスター シンデレラガールズ』シリーズの櫻井桃華役などで知られる声優・照井春佳(33)が3日、自身のブログを更新し、棋士の平田智也氏(27)と結婚したことを発表した。

兩個都好白滑

居然？

一陣有人話真扎對腳架喇

自己都係捉棋
But問人話平田智也棋力唔出眾，主要靠教棋

我諗唔會似ruru老公咁掛

唔同既
棒球隊唔係一軍就好難出頭
有經驗棋士升唔到段位都仲可以做導師

愛衣隻杏杏原來一月已經

杏杏1月拉柴
2月就比支那狗cyberbullying
佢今年都幾黑下

今年的聲優紅白
雖然淨搵到支站源

釘宮話想去松岡漢堡黐餐

你偶像分分鐘會跪住做主持

應該變左釘宮主持

提番今日傍晚聲優大獎

男主演嘅話
鬼滅同咒滅好似都唔喺個投票期入面播
如果個濕鳩奬唔黐金糠嘅話我估小林裕介拎

女主演我估真礼/石川由依拎
女配應該雨宮天/鬼頭

影響力賞花江我諗走唔甩

舊年真係無咩人好揀，可能因為無乜人突出
女主女配都似係，又或加個本渡楓
榎木唔知仲當唔當當新人
影響力我反而會揀日野聰

舊年因為武肺搞到好多project都postpone咗
如果鬼滅按原定時間上畫嘅話男主男配應該都唔洗估

如果個奬黐鬼滅金糠嘅話聰哥男配肯定走唔甩
仲大機過花江個男主

榎木2012出道
新人奬肯定唔關事
我諗就算今年個奬唔癡咒術金糠
佢下年都應該拎到個男主
呢排atomic monkey咁捧佢
況且個奬都係睇套番紅唔紅多過聲優本身嘅表現

好似花江咁 平時唔打交嗰陣都還好
一打嗰陣就會覺得佢把聲完全唔撚啱打交

影響力奬應該花江呀嘛
佢twitter舊年多咗勁多follower
youtube又成200萬個人subscribe
舊年又係咁上綜藝
嗰奬唔係睇呢啲咩

提番可以去a&g度睇直播

千晃

男新人
伊藤昌弘
小林千晃
土屋神葉

剩係識千晃

女新人
逢來りん
市之瀨加那
杉山里穗
藤原夏海
和氣あず未

前三個都有做星夢少女
市之瀨算係遲左？島袋早兩年都已經拎左配角

另外兩個都叫有聽過名既
不過千晃都真係冒起得快

天國的父親

第三個好似係土屋太鳳細佬

歌唱賞
ワルキューレ
算唔算係遲左

安野代表上去

喊埋

電台主持獎
安元洋貴

Synegy獎
音楽朗読劇「VOICARION IX 帝国声歌舞伎～信長の犬～」

原作者上去

遊戲獎
欠席

影響力者賞
小岩井ことり
因為headphone

合家歡(?)獎
中川里江

見到有人留言留天竺鼠

功勞獎
津嘉山正種
增山江威子

都預咗

逢來りん睇偶活識佢

死者名單

但特別開一個真係

仲西環
富田耕生
啟治叔

播電王

啱啱淨係見到鬼滅logo冇見到個奬名sor

同之前千與千尋 你的名字嗰啲搵堆演員配主角嘅動畫電影唔同，鬼滅係用真真正正嘅聲優，仲要破撚埋票房紀錄，都預咗黐金糠啦

富山敬獎
關俊彥

感覺mvs獎都係神谷攞

高橋和枝獎
榊原良子

哈曼大人+楊夫人

會唔會係因為鬼滅套電影個時間唔fit但又想奶先整

如果真係貼就可能係比Synergy獎了

咁諗其實應該最合理

舊年synergy獎都係鬼滅攞

外國作品配音獎
山路和弘
小宮和枝

唔記得左

山路一出樣我就只係記得だが私は謝らない

子安

男配角
子安武人
島崎信長

子安果然都係無出樣

靠咩角色拎

女配角
上田麗奈
鬼頭明里

子安show Re0同京紫
信長一套係SAO，另一套唔記得

咁女主唔係真礼就係石川了

話說有冇人ready開新po

咁女主可能係真扎或本渡？

可能我黎
用聲優大獎開個頭

MVS
下野紘

終於唔係神谷